最後一次想念著你

四年了 第一眼見到你既感覺，第一次同你單獨相處
第一次睇你打籃球，第一次心動...好多回憶我都仲記得
我地好小有合照因為知你唔鍾意影相，所以唯一一張既即影即有我到依加都仲擺係銀包到，每次fd見到都問我係咪未放低你，我每次都答放左，其實根本就未放。

但我知我係時候要放手，放過自己同埋俾機會自己開心下，四年入面為左棵樹而放棄整個樹林。唸翻起都覺自己好撚戇鳩

最後一次再度記起

施主早日放下自在

同自己講左四年放低

只準今晚再度令佢痛悲

真係同自己講最後一次